買多左張IZONE VIP有冇CHING想要

參加方法
1.撰寫不少於200字的文章
A.只接受中文 簡繁皆可
B.內容為為’點解你需要哩張飛？’
2.連同IZONE隨便一張專輯自拍一張
*需清楚看到臉與專輯*

EMAIL發送至 IZONESOMESOME@GMAIL.COM
今個星期日截止

樓主傻鳩

自拍嗰part影dick pic+album代替ok?

咪扮啦 明明買唔到

有冇諗過得你買唔到？

OK

send左

因為娛樂台太多色情狗 所以我娛樂台風紀可以保護到佢地班妹妹仔 張票比我係最好既選擇
最後送上自貼

我碌鳩有30cm

上面有人問我地wizone同izone係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日izone已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意izone，我只可以答你，因為佢地係izone

希望感動到牙導

我要保護柔理
希望樓主可以讓左飛比竹戈